覺唔覺抗爭既囡囡好吸引

平時見啲女關心政治 討論新聞已經好撚吸引
仲要幫手出黎一齊發夢

有時發發下夢都見現場好多靚女 覺唔覺

關心政治嘅靚女真係勁好j

以後唔再笑港女
今次佢地真心 女神

未見過原來香港女仔咁都魄力同魅力

多謝你地咁賞識我

現場真係好多靚女，各位不妨得閒出去參與下活動

真係好多靚女
有個仲問我要唔要濕紙巾

原來係你

多謝你張紙巾

相由心生係真
發夢睡到個個都好好j

肉償喇仲望

相由心生

真係好多都好靚
但因為大敵當前 我都望少兩眼

出黎遊行既女都靚D

同班IG雞有明顯分別

講粗口都好聽啲
一齊屌班黑警老母

仔都唔錯 瘦就瘦左啲 不過夠man
但你地唔好攪我後面就得

抗爭囡囡正唔正我唔知
但前果排掃ig見到有班女當無事 去出海去飲酒去玩 就覺得好不知所謂

真心見到ok多靚仔...

多謝巴

琴晚見到有好多

我個名。。

發夢見到警總門口 好幾個都中氣十足
由頭叫到尾

屌你國難當前仲係度𥄫女

睇女定抗爭！！！